是日午餐 世界第一越南河

我等左三個月 每日都對呢碗野朝思暮想
只係想可以坐定定 食碗熱辣辣既越南河
今日終於解封啦
間野係河內有名 有人買左個recipe係呢邊開
個粉好好食 同我係越南食到既差唔多味
蒜片都好食 食左佢半樽
越南粉 世界第一

pho?

呢加去得越南？

沒錯 是Pho

嗰2條假鳩黎

我係澳洲

油炸鬼

好似唔係香港？

想食

間野好好食 叫pho thin
有機會去河內試啦 果邊近你d

唔係香港

good eat

btw走青唔該

Good eat lunch, no eat dinner
我嫌佢俾得唔夠多

啲香葉對我嚟講好臭

我有聽你講試行斷食
今朝買咗杯美式加多1 shot espresso
一路飲，飲到放飯先食嘢
感覺很好

細妹男友上嚟食飯
我整咗葡汁雞翼俾佢食

我是個荽人

Americano 有飽到感 好快你身體適應左
咖啡都唔洗飲都可以頂到第一餐
繼續努力 好快愈來愈slim

色水好靚啊碟野
我俾95/100 真心想食
5分減左係因為我冇得食同你搞到我而家好餓

茶顏悅色係中國湖南嘢
係幾好飲嘅
不過紅資 不了

菜顏悅色聽講得湖南先有 佢地冇特許經營
所以湖南以外既都係假

我平時飲開間台灣野仲未開返
因為我淨係飲無糖淨茶 其他d連鎖淡到好似水咁
今日都係經過見佢有開 都幾好飲

去河內唔駛落地隔離14日

好似幾道地下

最鐘意食綠色草
大量莞荽蔥

阿荽

美式真係好好飲又醒神呀！！
我決定買部咖啡機每晚沖一大杯擺落雪櫃
第二朝攞返公司飲

細妹男友話雞翼好好食
me vely vely happy ar

D人話河內d粉係越南咁多個城市入面最正
好想去

我今日google左河內果間
真係一模一樣 係無越南咁多青

要多先正

我都好愛
芫荽蔥真係人間極品

打邊爐會加大量

等我聽日去食

支那飲品？

聽講港紙十幾蚊一碗
仲有bahn mi 7蚊一件

越南野好抵
呢兩個我係胡志明市食
個bahn mi係我個越南frd買我食
係第二到食唔返呢個味
見到都覺得餓

係咪好撚正 我都勁鍾意食生牛河

睇落ok
香港啲越南粉擺碗擺到靚一靚
但得個樣，唔好食
湯頭有無偏甜？

外國啲boba好多都紅資
而家淨係敢飲share tea

加拿大好貴 唔捨得飲
天仁 歇腳亭 日出茶太 好似都係台資
反而有喺天仁買下茶葉 因為唔係支那貨

越南粉跟油條係邊個地區嘅特色嚟
只曾在香港見過 多倫多呢邊暫時未見過

真心好撚正
呢邊好多越南人 d生牛河正宗

呢個炒牛湯河同平時見到既湯唔同
平時果d會好清同少甜
呢個可能炒過d牛 所以感覺有少少鑊氣
味道好好食

留係屋企chill下啦
巴打你果邊應該有排搞

我都唔知 之前去胡志明都未見過人咁食
反而係係呢邊先見到

我呢邊平均都要30hkd杯 我見到d再開派既賣$44-50杯 貴到on99
我呢邊冇天仁
平時去都係飲冇糖淨茶
但係貢茶 茶太 臭腳亭d連鎖都淡到好似水咁
平時幫襯開間台灣茶 可惜佢仲未開返
下次唔飲

我自從lockdown左之後
都冇做過運動
我見到條街都覺得chill

好似南北越嘅生牛河會有d分別

唔郁下個人退化得好快
我而家日日都做下hiit
做下運動先食到多啲野

我lockdown頭幾日都有hiit
之後就冇了 個人冇乜力 d肉好鬆
我仲要等多20日 gym rm先開返
最近我個city 開始多confirmed case
驚佢又再封

酸要繼續做的 做做下就唔酸
我成日做完hiit就食雞翼雪糕
邊個city?

而家做cardio/hiit冇以前咁好氣 成日條氣管好似塞塞地咁
Melbourne

原來澳洲